%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         12/12/20 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{math.intlib.list}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclIntLT}  & 指定値より小さい \\
  {\tt (IRLT)}    & 最大の整数を求める. \\
  {\tt DclIntGT}  & 指定値より大きい \\
  {\tt (IRGT)}    & 最小の整数を求める. \\
  {\tt DclIntLE}  & 指定値以下の \\
  {\tt (IRLE)}    & 最大の整数を求める. \\
  {\tt DclIntGE}  & 指定値以上の \\
  {\tt (IRGE)}    & 最小の整数を求める. \\
\end{tabular}
\end{quote}



* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


